[有圖] 如何在冬天時整暖廁所板

坐暖佢

辣完左邊右邊又凍話

不停用屎忽磨

搵滾水淥下

一定會用隻手墊住黎坐

屌 學d日本仔裝番個有發熱線，洗屎眼，洗系。。。

叫條女坐暖左再比我坐

你近來濕熱喎 生倒刺喎

通常叫條女坐下面做廁所板個角色 ,我再坐上去

借你條女黎用住先ok？